小說裡的武林大會

實力懸殊者是否沒癮？